再黎 旅遊之王 霸佔全中國十四億暴發戶旅遊市場 攜程！！！！！

不問價no bullshit let’s go!!!!!!!!

走呀

身體健康！！

酒呀

No bullshit fuck you

All in

算啦麵麵
你專攞2次上市燈都冇用
你燈力已經冇哂了
掩飾唔到

麵神打擊新股不遺餘力

農夫山泉事件

gogogo

tcom? 佢黎？

呢個我g持

無力啦你

麵麵唔洗驚，盤前追

麵麵隨便處置尼隻

乜春呀屌你 我仲有心有力呀

全個連登得麵麵唱好中国唔會俾人屌

牛定熊

折得嗰2%
升得幾多呀

百度單嘢都未同你計 仲夠膽出嚟

dodo

何必呢

出番去 呢度唔俾討論百度

媽咪麵宣布呢隻會破發！！

點睇復星旅文

想同麵麵去旅行

no bullshit
冇牛屎
姐係冇牛
姐係熊

中資新股全滅

佢睇熊
即係牛得

面面先go

攜程認真牛B
佢本身個價係亞洲屌打其他app。
book酒店基本上性價比前二。

當然 如果係為左平先會用

呢獲沒啦

清講得好 中國人咁貪小便宜 岩哂啦

家陣旅遊相關嘅都食晒屎, 基本預咗衰硬
再加埋麵哥加持

多謝麵神明燈

咁傾bilbill

又玩曲解
人哋明顯睇牛啦

好 都話佢好野黎架啦 升番哂

共產概念股

百度
bilibili
攜程

姐係走啦 明嘅

支持麵哥你搞中資
千祈唔好搞美股 感謝

靜啦！好多貨啊！

麵，依家係咪入農夫山泉好時機